係公司無web版用😭打工仔都係返去joejoe懷抱😘

無web版點扮工牙

牙你老母

咁你就柒返高登啦

出撚左啦on9

( Show Blocked User - 你痴線架 )
返去啦

垃撚圾

一早有
係功能麻麻

我以為小學生出既作品

牙你老母閪，死番去高登啦

滾喇撚樣

電話都唔用得，辣殺工

肥婆做上司 要扮工唔玩得電話

你痴線架

走啦屌你老母

有手google下都知有web版啦
定你要用電話叫siri幫你打字知唔知

都是牙祖好😞